世界盃16強隨時已經有幾場大戰，大牌球隊走埋同一邊

早兩日尼日利亞贏咗冰島 令到亞軍廷有機會出到線
昨晚日耳曼又喺打少個嘅情況之下打贏瑞典
隨時會令到唔少大牌嘅國家隊喺淘汰賽走埋同一邊 甚至乎16強已經要互相對撼

利申 個人意見同估計 同埋好想小花分組賽出局

A組 估計 首名 俄羅斯 次名 烏龜 （其實呢組首次名都係是撚但就得)
B組 估計 首名 西班牙 次名 C朗朋友隊
C組 估計 首名 法國 次名 丹麥
D組 估計 首名 格仔 次名 亞軍廷
E組 估計 首名 巴西 次名 是撚但
F組 估計 首名 墨西哥 次名 日耳曼
G組 估計 首名 比利時 次名 英撚
H組 估計 首名 是撚但 次名 是撚但

16強嘅對賽 就可能係 （分左右邊）：

就會見到16強已經有普巴同小花鬥散步
同埋巴西德國7:1復仇戰
就算過到16強 你都會見到同一邊仲有葡萄牙同比利時 十分難打

相反第二邊廂 西班牙最大嘅對手會係克羅地亞
而英格蘭就會係墨西哥

唔係話克羅地亞同墨西哥唔勁
只不過另一邊實在太多賽前嘅冠軍熱門

實在精彩

就咁睇

B組首名可以直入決賽
西班牙/提子

不嬲都冇對英撚有任何期望

提子 哪來的自信

巴vs西

我係比利時下場就特登輸比英撚

比利時同英格蘭最後會唔會兩隊都想輸

俄羅斯咪最好彩，同組O既對手都唔強

丹麥、瑞士呢d點計都易食d
仲未計d日本、塞內加爾都有機會入到

提子直入final？打得贏格仔先講啦

英撚十六強對文尼朋友隊未必贏到

對烏圭/俄佬會贏到？

亞軍庭會入倒？
問左維京人未

輸比非洲佬0:2果隊？

驚西咩
非洲隊神經刀一入淘汰賽就會收order自動收皮

俄羅斯主辦國,會唔會16強就收皮呀

A組首次名是撚旦?
唔覺得提子贏到佢地
對住烏龜d防守 提子唔好諗入波啦

南非三場收皮啦

而家係咪規定唔準走線
一定場場博盡 ?

唔係靠黑哨瑞士食左屎啦

法國可能走線

南韓呢？

兩年前咪贏過格仔

走線過對面要先打格仔再打西班牙,無著數
留返係上線打廢既阿根廷 / or尼日利亞
再打俄狗/提子
起碼穩入到4強

要自己踢入龍先得

走線對克羅

agger
摩迪同拉傑迪一定撚死普巴

但法國有簡迪

巴西尾輪和波咪過對面

西班牙成日入唔到波提子一個好彩踢反擊牙朗入返伊朗幾球變次名，而且格仔打反擊好有效未必輸所謂強隊

additional time is ‘until score’

巴西對德國
今次到德國比人456

我當你巴西對要搏盡既塞爾維亞和到
瑞士對哥斯達黎加唔識和？
根本巴西一係首名,一係出局,唔洗諗咁多

塞內加爾都好勁下
絕對唔易食

瑞士最勁係呢樣

國際足協基於瑞士法律成立，總部位於蘇黎世。

始終大牌球隊去到淘汰賽 經驗老到啲
當然唔排除有驚喜

比利時一定走線啦

炒nigga咪入到

同樓主一樣睇法

條四強線應該係
左上 法國
左下 巴西
右上 克羅
右下 英撚

所以一早買左格仔對另外兩隊做決賽組合

同比利時對英撚隨時有笑料 大家都會想走線
真係唔知會點踢

英撚易踢啦 佢地 最盡力都有走線效果
係難為比利時

英格蘭今晚會和波

出大半隊副選
唔得再og

諗起 贏國羽毛球女雙
做得太假
全世界突然變正義撚 要場場出盡力先叫體育精神
唔係對唔住D 觀眾
跟住DQ